【突發：陳浩天被襲擊 27/9 】他表示從粉嶺火車站步行至法院途中，被三至四名南亞裔人士襲擊

陳浩天被控以非法集結及襲警罪，今(9月27日)在粉嶺裁判法院提堂，他表示從粉嶺火車站步行至法院途中，被三至四名南亞裔人士襲擊，耳背及盤骨感痛楚，但表明不會報案。稍後有詳細文字報道。

source : 立場新聞

push

屌你老母蝻亞狗專做啲黑社會打手

聲明黨都打 今次運動計出名嘅人入面 天哥算係最慘 明明都無做過就要俾人拉同打

越打香港人越嬲

藍絲又學私了

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

等睇ust南亞狗上水

明明天哥都已經影響力已經越黎越少
咁都要搵人打佢
支共係咪搵唔到大台就發爛渣

唔係藍絲啦
明顯係何妖個批人比錢做野

陳浩天：三至四個南亞人，戴口罩、帽、黑超，用黑色長電筒施襲

聽日928
要搵 遊行前夕專業被捕師做下嘢

屌

陳浩天：佢耳後及盤骨中棍，佢推開施襲者並跑走，有南亞狗追佢時仆街！

林奠再展現一邊對話一邊繼續做陰質野

ust南亞仔出來解釋吓

又咁岩大型集會前一日？你話對家冇組織就假既

堡主成日比人當大台 槍打出頭鳥

天哥

被打師

即係中聯辦、中共

南亞仔初犯可以考慮比次機會 小懲大戒
UST南亞仔出黎比巴打濕兩野當無數OK?

黃之鋒-被捕師
方仲賢-被屈師
陳浩天-被打師

如果黃鋒之係被捕師
咁陳活天一定係被毆師

又打。。。。

天哥有咩得罪你地

推

陳浩天被襲後，表明不會報案

好鐘意你呢個idea
其實原來都係打算十月一號前係咁整連儂牆
等十月一號充斥民間聲音
多過嘔心國旗
到十月一號應該會玩燒國旗

牙天去遊行畀人屌走
又要畀狗拉畀人打
聲明黨又畀狗搞佢個倉
睇黎冇大台呢樣野對家真係仲未識拆
結果就係出名啲既都搞咗先

嬲完，要識得行出嚟，而唔係ig sc講好嬲

屌佢老母，愈多小動作香港人愈團結，on9

728陣間見

我個Fb仲有大把呢d人

鳩拉鳩告 搵蝻同藍屍打人
完 得呢兩招

召喚UST南亞仔

始終有好多人已經嚇怕，由淺黃變中立
無辦法，呢啲人燒到埋身都唔會反抗

屌啦，搵埋d認到名ge人打，都on99,真係以為會解決到問題?

關ust南亞仔咩事成班要佢交代

係呢幾個月入面，有眼見到唔係南亞人就壞人，佢哋都有付出甚至之前被捕，ust南亞仔仲有提供野食俾手足

你哋可以話有群南亞人唔岩，大家心知都九成係收錢做野果種，但咁都燒埋ust南亞仔，會唔會過份咗

味話請返轉頭

尋日先至開完「對話會」，今日打人行動又再展開，通常都係一連串咁襲擊幾個知名人士，歌打手在暗，加埋 popo 袖手，真係好難防。

希望有多d呢類事件發生
等外媒都知政治人物好大機會比人暗殺
如真如假咁就最好

UST南亞仔好幫到手唔好咁啦, 錯都係土共問題

夠膽10.1出曬黎一齊打過

要平安 絲打愛你

Push

屌你老母蝻

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

不如叫祖籍福建嘅連登仔交代下點解班福建幫會打人？

屌你老母咁都屈得落

根本系劇本去推反蒙面法，５好中計呀！

又唔好屌晒南亞兄弟, 樹大有枯枝, 香港人都有藍C啦

事態嚴重啊UST南亞仔，快d叫你d同鄉咪再接呢d job啦

啱啱林鄭先出左Post話對話得好開心.........

你仲信佢呀？

又唔係全部既
香港人都好多奶共出賣香港啦

有時睇翻佢都幾淒涼
彩就天琦拎哂
佢叫港獨又無人理

明明港獨係唯一出路

堡主經常中伏

先前7.21 白衫提堂 就有7-8個popo 突登係果到行過

今日陳生俾人打

叫人點信popo

其實中共係咪真係咁天真以為繼續用依d方法會嚇到香港人4個月都嚟緊啦大佬
不過真係難為咗比人打嗰d

點解要屌走佢

佢真心幫香港，咪撚分化

打佢做乜，又唔係大台

報警？
黑警查自己？

一路話同市民對話
一邊請蝻亞打手打市民
屌你老母啦777

好撚多，講到勁撚兇狠
問佢肯出未，又唔答

咪得個講 和理非都唔出

全民習武

其實有佢做港獨icon, 其他人先可以吸中間派支持

超雄將軍睇唔實啲馬仔

又出黑社會

明白大家好嬲，亦感謝手足到今時今日仍然嬲，團火無熄無被麻木

但呢單野入ust南亞仔數或者有部份手足d字眼，講到好似關佢事咁，如果佢之前係衰衰格咁一件事啦，但問心見到佢之前或者到依家嘅付出，純粹唔希望佢被標籤埋係壞人

如果計仆街嘅話，我哋上一兩輩(部份)其實都係咁仆街，一堆無腦深藍深紅，打手足，藉意抽女義士水

問心一句呀，係咪咁多位手足家人都係同我哋有同樣諗法先？

我個老豆就係深藍啦，差唔多日日同佢嗌架
慶幸手足家人係同路人啦

又再加火

出名少少既係咪都應該帶口罩出街
點相都難d

麻煩市民見到要出手相助

ust食屎啦

又想嚇人唔好出嚟
屌你老母, 你咁樣係唔會令我驚ga

對家玩私了
我地可以繼續以武抗暴了

香港夠有廢老藍絲啦 唔好以偏概全

最慘烈口頭勇武人士
咁多年都當黑

堡主